可能有效阻止追捕既方法

早幾日個做厨房既朋友問我，點解D兄弟唔用油去阻追捕
佢話有時唔覺意倒瀉少少，都撻到佢仆街
我覺得都有D道理

廚房地板問題